和理非同冷氣軍師可唔可以諗啲實際既野幫前線?

我唔知到底係一毛三毛定五毛，定真係和理非同冷氣軍師
但成日討論前線點解唔走，點解呢樣，點解果樣
點解唔考慮有乜方法可以幫到佢地，等佢地唔洗再出黎發夢
例如：你地有無勇氣三擺一個禮拜？
諗下實際啲既野好過討論做前線既冷氣軍師啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

屌你老母，記得八月五號三擺呀！！！！